Daredevil 夜魔俠 S3 最新預告

Wilson Fisk
如果佢可以係黎緊Spider-Man客串真係J出血

10月19號 乜原來就出
dd終於入魔, btw上季唔係打緊忍者查緊唔知乜細路, 做乜又講返肥仔

去到Defenders條線基本都完左
其實我情願Netflix只有一套Daredevil作為Marvel系列

原來係咁, 我淨係有睇dd同埋punisher
聽聞其他唔太好睇就無追了

Punisher都高汁，我而家都只對呢兩套有期望，巴打冇睇Defenders會唔明DD S3因爲DD係Defenders都幾重戲份

諗起frank把聲就想j
如果齋追返defenders會唔會無癮? 主要都係講忍者條線?

根本就係大主角
基本上Netflix dd的地位=marvel電影 ironman

基本上咪四大主角打the hand

Defenders係主要講DD同IronFist條線
因為兩套都係講The Hands
其實唔睇另外三套應該都ok

ironfist

ok唔該各位巴打, 咁搵時間睇返先

JJ正喎

JJ s1同 dd s1一樣咁神
第二季冇咗紫人失色唔少

JJ第一季除左中間節奏慢左啲其實都唔錯，我仲記得ep1睇完幾震撼，但第二季冇左果種心理驚慄感覺

第一季有David Tennant carry真係好正

個女人係佢阿媽?

發覺肥佬成日係d電影做奸角

好吸引

好撚好睇

其實LC s1前半同s2都好睇

黑化 Luke Cage
Btw 想睇佢同JJ結婚囉 屌Netflix

最鐘意睇暴躁肥仔

第一季佢既演出真係滿分

最深刻係佢套full metal jacket

LC s1前半最多叫唔差，同DD比都好大距離，後半直頭訓著幾次我先可以將佢完成，之後就唔敢睇s2了

kingpin+bullseye ,屌你仲要等十幾日